Вопрос 3.1
Ответ: 2)
       3)
       4)

Вопрос 3.2	
Ответ: 1) - Если используется static final в связке
       3) и 5) - Если используется просто final

Вопрос 3.3
Ответ: 3)

Вопрос 3.4
Ответ: 2) 
       3)

Вопрос 3.5
Ответ: 2)

Вопрос 3.6
Ответ: 5)

Вопрос 3.7
Ответ: 2)

Вопрос 3.8
Ответ: 1)
       3)

Вопрос 3.9
Ответ: 2)

Вопрос 3.10
Ответ: 2)
       3)
       4)
